{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 오렌지(Orange)"
    },
    "text": "釜山海雲台オレンジはヤノルジャ会員選定優秀提携店で、51室の客室を保有しています。釜山海雲台駅と椿駅が最寄りの地下鉄駅として利用でき、韓国語でも案内サポートが可能です。追加料金は、全客室2名基準であり、1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。また、退室時間を超過する場合、追加料金が発生し、1時間当たり10,000ウォンの費用が発生します。追加備品及びサービスとしては、バスローブの提供と客室温度調節サービスが提供され、駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。徒歩特価客室は駐車が不可能で、車で来る場合は平日は10,000ウォン、週末は20,000ウォンの駐車料金が発生します。土日祝日には駐車可能な客室がすべて販売されますので、車でお越しの場合は必ず駐車可能な客室をご予約ください。未成年者の場合、入室不可であり、予約者と入室者が異なる場合、入室が制限されたり拒否される場合があります。また、身分証明書では住民登録証、運転免許証、住民登録番号が記載されたパスポートのみ認められ、身分証明書の写真や新型パスポート、モバイル身分証明書は入室できません。無断超過人数が摘発された場合、強制退室され、これに対する払い戻しはできません。過度な飲酒、高声放歌および多重利用施設に対する被害、職員に対する暴言、悪口に対しても払い戻しなしに強制退室措置されます。客室は一般室と特室に分かれており、特定戸数の指定は不可能であり、早期入室やレイトチェックアウトの場合、追加料金が発生します。全客室は禁煙で、喫煙が必要な場合は1階の駐車場をご利用ください。周辺の便宜施設としては、24時間営業の定食屋、カラオケ、軽食屋、屋台などがあり、ランドリーも保有しており、洗剤は無料で提供されています。また、客室内にはPCが保有されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "釜山海雲台オレンジは、釜山海雲台駅と椿駅が最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何名まで適用されますか？",
            "answer": "追加料金は全客室2名基準です。1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過すると追加料金が発生します。1時間当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような追加備品やサービスがありますか？",
            "answer": "バスローブの提供と客室温度調節サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "車で来た場合の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "車で来る場合、平日は10,000ウォン、週末は20,000ウォンの駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書としてどのようなものが必要ですか？",
            "answer": "身分証明書としては、住民登録証、運転免許証、住民登録番号が記載されたパスポートが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。喫煙が必要な場合は1階の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便宜施設がありますか？",
            "answer": "周辺には24時間営業の定食屋、カラオケ、軽食屋、屋台などがあります。また、ランドリーも保有しており、洗剤は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはPCはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にはPCは保有されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 432
    }
}